點解大陸股市咁硬淨？

明明就嚟g爆
貿易戰就輸
點解都冇乜點大跌
都仲係2千8 2千9 嗰啲位

維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！

出左限沽令，又唔准推得太低。

托托托托托托托托

唔比沽

有中國特式主義既股票市場

只可以買

以前唔係4千咩

好似5千

你大手沽 公安會上門警告你唔好沽
買咗就一世持有

人都唔見埋

全部指數股都有國家隊做緊大股東
&每間公司有黨委書記睇場
&主要股東唔准沽之餘仲要定期回購同增持

笑到PK

估姐系走資
仲要實名制
又有急停牌
想死就估啦

邊敢沽呀
一陣又禁沽法

股票本來原意係自由市場
所有野可以係股市即時反映

依家大陸個市只係人為操縱既賭盤

一沽就擾亂國家經濟罪

香港都就快

個股市都係假 你有無諗過 佢有間房可以調校股市 中南海某高層

用曬啲社保去頂住

唔比沽
d人個個係山頂高處不勝寒
等破產等執笠

因為係假全部都係水份嚟

唔係自由市場，冇得自由買賣，個價當然唔會上落太大

只升不跌 只買不賣 讓領導先走

正常 的
唔比你賣 緊係硬淨
咩容斷機制

之前見過新聞 有其中一間上市公司 所有野都係假
全空殼

不意外 支國就是假

全部實名登記
一沽就捉你去嚴刑敲問

回血劍

一早係啦,你睇下恆指
匯豐控股果d

大莊家不嬲可以操控股市 只不過大陸用恐嚇去操控

因為無升過

6千都上過。

托

用你Ｄ稅金托緊

冇自由市場
個市国家控制
個價佢想點set都得

無升過點跌
10年前又係2千幾
依家又係2千幾

香港間間銀行日日係咁供錢上去
一定硬淨架

有國家隊

海嘯前歷史高位係6千幾 一路都無見返
之前個幾月升返5000幾，個幾月碌返落2000,又蟹左一班人，得返2千幾都叫硬
咁美股叫咩

但沽到唔係等於有下家買咗咩
應該唔比低價沽姐

具中國特色的股票市場
-咩負面消息都封鎖哂，跌左都唔知咩事
-大手沽出，公安會上門同係飲返杯茶

痴撚線 可以升足一世

沽貨要監，跌先唔正常

限跌令

應該問: 香港股票為乜冧咗？

佢十年先升一點, 已經係谷底, 你仲想佢點跌。

因為跟本冇支爆。。 封閉市場 想點就點

吹左10年

sandbox黎

大陸個市又冇乜外資，沽黎做乜。

加上rmb結算，糟央又暗地裏印rmb，跌條撚，又唔比沽

咁玩A股其實係咪即係唔會點輸沽都唔比

又上熱門 做乜鳩

亂拋售會比人拉

造假架啫

個數自己定

流通小嘛

搞到咁 用人手畫條向上斜線 好撚過喇

限賣、溶斷、大不了用公帑暴力托市

硬淨？你睇下a股玩左幾多年仲係呢個位

點解香港樓市咁硬淨
人手托架ma

沽 會有人打電話提醒你

自己操縱

支爆未
吹咗好耐

中國永不倒下
共產黨不死

你知唔知乜嘢叫數字遊戲

美國盤數都係篤出嚟不過人哋有強大嘅實力支持

比你睇到就已經支爆咗啦

所有沽股票既都係惡意沽出，你夠唔夠膽放？

一黎唔俾沽，二黎唔俾唱淡。最最最重要係....個市內有幾多係阿爺幾多係散戶？香港就叫股權高高高度集中

有T加無限
仲有限升限跌
實硬

大陸股市會封盤 唔比人做買賣
利申 有大陸親戚試過隻股封左2個星期！